[正顎手術］召集所有倒及的巴絲打

之前consult左林醫生，佢話我個case要做手術先可以改善到，所以refer左我去睇一個專科。

今日睇左專科，話如果私家做的話就大概要三十萬到，屋企真係負擔唔到。佢話排公立就6-7年先有得開始cool 唔想成三十幾先開始搞

想問下大家係咪真係要排咁耐，睇之前d巴絲打一兩年就有得開始做

想問你地個時係點搞

求介紹好的專科醫生轉介睇公立可以快d

我黎緊7月係ppdh做

大概都係2年前度睇

cool左牙年半度

由yr1 搞到而家升yr3

唔係好識 ppd係咪姐係直接凌晨5，6點鐘去佢門口排隊攞籌等見醫生？

係真係要排咁耐 我個妹10歲排到18先有得做
btw樓豬男定女？女仔就貪靚當整下容都得既
不過男既唔做好過做 我個妹上個禮拜做完 塊面腫左double 而家同sosad icon一模一樣
仲要兩個月開唔到口講野 又食唔到野 而家每日食baby food

我係專科refer去菲臘

冇去排

有冇巴打做完係型棍左好多

仲諗緊做唔做

有幾嚴重先

唉咁貴
又驚痛
都係唔做啦

lm